香港邊度買到一條秋刀魚

我想試下自己整刺身
上網揾極都係刺身壽司店切好比你

唔要急凍

Donki

自己釣囉，屌

一陣又話貴食唔起

donki真係咩都有

以己度人
你係咪窮撚？

你話我係咪窮撚?咪已經以己度人啦傻閪

根本秋刀魚已經難揾，又要一條，又要唔雪藏，你咁叻你講係邊度一定有貨呀！仲要平

佢冇話要平喎

見到完朗uny有， 仲有鯖魚，沙甸同池魚

整刺身姐係要新鮮日本魚啦
香港真係難啲喎,秋刀一上水唔冰就會臭

其實我想知你係唔係

香魚

ayu貴過前個排100% 😓